\documentclass[12pt]{article}

\textwidth 16cm \textheight 23cm \evensidemargin 0cm
\oddsidemargin 0cm \topmargin -2cm
\parindent 0pt
\parskip \medskipamount


\usepackage[dutch]{babel}
\usepackage{amssymb}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{enumerate}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{graphics}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{color}
\newcommand{\todo}[1]{\textcolor{red}{\textbf{\#TODO:} #1\#}}

\graphicspath{{figures/}}

\newtheorem{question}{Vraag}

\begin{document}

\section*{Romeo en Julia, liefde in wiskundige vergelijkingen}

Wanneer Romeo zijn liefde verklaart aan Julia in Shakespeare's {\it Romeo and Juliet} is ze uiteraard geïnteresseerd. Maar wanneer Romeo te ver gaat, en graag een kus zou krijgen van Julia verdwijnt haar interesse weer. Romeo reageert hierop door van Julia weg te gaan, waardoor Julia dan toch weer geïnteresseerd geraakt!

Probeer de hierboven geschetste situatie te modelleren met vergelijkingen. Hiervoor zul je alvast iets moeten weten over afgeleiden, differentiaalvergelijkingen en dynamische systemen.


\begin{question}
Wat zullen de vergelijkingen zijn?
\end{question}

\begin{question}
Hoe zal het verloop van Romeo en Julia's liefdesaffaire gaan?
\end{question}

\begin{question}
Kunnen we de liefdesaffaire grafisch voorstellen?
\end{question}

\end{document}













